仆你個乖 聽日世清同宇清喺sogo決戰都冇人提？

上次世清喺瑞和街不戰而怯 敗走觀塘嘅畫面仲歷歷在目
但宇清三番四次挑戰世清底線 更挾持世清愛妻佩雷斯主席
世清終於忍無可忍 決定向胡cfu 指教
今時今日嘅世清唔再喺以前嘅世清！
更下戰書約宇清喺中立場sogo決戰
想睇嘅觀眾出嚟銅鑼灣就自然睇到
如有任何查詢 請致電94340634 搵波台PR專員乃兄

清深黃

524 港島見

推

世清出我出

Yoyo出唔出

關yoyo乜鳩事